［輿戰］ facebook上有廣告宣傳不實消息

點拆！！！

Push 見過唔止一次

一個咁乖唔喺好理政治嘅女仔，都明白送中條例嘅可怕，令到佢對將來失去希望，而選擇離去。點解去到呢個時候都重有人要去歪曲事實⋯真係要證明d字喺咪個女仔寫嘅，只要搵筆跡鑑定就可以（不過我諗警方應該會更加清楚查案方法），警方都無話喺偽造證據，你甘樣講同生安白造有咩分別？

加多句：玷污佢嘅喺呢d假消息。

遺言可以事後偽造, 但佢離開前ig最後一個post又係偽造? 咁容易入到佢電話開起佢個ig ac出個咁嘅post?
定有人偽造逝者政治冷感嘅形象咋?